鳥取外國人的士

出年5月去山陰，想知外國人的士三個鐘夠唔夠去晒白兔神社、白兔海岸加浦富海岸(會搭船)。最後係鳥取站完。
因為白兔海岸同浦富海岸巴士都好疏吓。如果overrun真係有排等車。

系牙

去賀露食蟹再去白兔海岸再去砂丘都仲得

但我唔食蟹。因為見白兔海岸同浦富海岸都唔近

我仲要食lunch食咗半個鐘

個半先啱

唔搭船就可以

去到唔搭船不如唔好去。

唔一定鳥取站完 可以係景點玩耐d

我之前去白兔神社白兔海岸影相已經冇左個半鐘
最後叫司機係沙丘放低我算

咁睇黎要拆開2日去。

個半鐘

我就因為食咗個半鐘lunch，白兔海岸留幾個字就走，再去砂丘啱啱好

睇下你會唔會瘋狂影相囉 唔係既話 9個字夠晒

我之前係白兔神社白兔海岸-浦富海岸(冇坐船)-鳥取砂丘(下車)，啱啱好差唔多三粒鐘

你指白兔神社加海岸？

係

唔好天四個字都夠

神社 Lunch 沙丘 尾站美術館
岩岩好三個鐘

謝謝。咁我到時執生啦。
P.S 睇咗你個遊記決定去山陰

唔好天，留返係酒店算。 落住雨，做咩都唔方便

沙丘同美術館係咪隔離好近架咋？

好似係隔離

直頭對面馬路就係沙灘(丘)

咁搭的士點解會分兩個站？